00後，10後都有自已物業了，8,90後準備成點？

2層樓 + 第三層首期
不過全部廢閪舊樓黎 叫做收下租幫補下

準備跳樓

就等到公屋

諗緊邊個天橋底好訓

賺夠準備走人